最後逃生門？

已關

好彩d博反彈牛走得切。
手上仲有0215 3918重倉，價值投資未打算走。